走不開的快樂

世界每天不斷競爭
道路亦有起伏變改
誰人能為你更改
平凡中的你
平凡中的我不錯

Woo...
不需抱怨跌倒了
快樂在暴風內尋
做人也會開心

世界縱使灰暗冷冰...

家駒 好多謝你留低呢首歌

我已厭倦了在從前常被受騙